一人一個屋企有煙鏟既自保法

唔好講咩低能方法
食埋一份果d

搵控煙辦

開十把風扇圍住佢

趕佢出去搬

收埋D火機

叫佢出街食

利申：煙鏟

煤氣爐點煙

戴防毒面具

幫佢戴

cls

攬炒

比條膠喉佢吹煙出窗
或者膠袋裝住都ok

叫佢去後樓梯食

許冠文